[瘟疫] 美紐約市郊爆麻疹疫情進入緊急狀態

美紐約市郊爆麻疹疫情進入緊急狀態

反疫苗撚又贏

【Now新聞台】美國東岸麻疹疫情不斷擴散，紐約市疫情嚴重，市郊羅克蘭縣至少150人已確診感染，當局宣布進入緊急狀態，並禁止未有接種麻疹疫苗的兒童進出公眾場所，保障他們的健康。

縣政府指一旦發現有兒童未接種疫苗便出入公眾場所，家長須負上刑責，至於身體不適宜接種疫苗的未成年人士獲當局確認理由後可獲豁免，但宗教信仰或認為疫苗引發自閉症均不是豁免理由，多個科學研究均顯示接種疫苗與自閉症並無聯繫。

羅克蘭縣的疫情去年十月開始，七名確診感染麻疹的旅客進入該縣，他們都無接種過麻疹疫苗。

今個月較早時候，聯邦法官亦拒絕家長讓44名未有接種疫苗的子女返回位於羅克蘭縣的學校上學。

生機素食 天然醫病

division

開始了 開始了

On9 anti-vaxxer
癡撚線佢地啲細路真係無辜

反疫苗撚應該拎去堆填

其實日本嗰邊又點解爆得咁勁? 因為而家啲中年人喺細個無疫苗打?

戰後初期的日本仲係百廢待興,咁你想當年ge公共衛生政策有幾好?

反疫苗撚萬碎

麻疹疫苗打左又唔係終身免疫

剩係想知點解會大規模爆發啫

原來，日本在 1994 年已將 MMR 三聯疫苗（麻疹－腮腺炎－風疹三聯疫苗）從建議疫苗接種計劃之中剔除 [2] ，並換用 MR 疫苗（麻疹－風疹疫苗）。至於當年為何決定讓國民自行選擇接種 MMR 三聯疫苗，原來又是恐懼副作用。其實日本國內有各種形式的反疫苗活動（例如 HPV 疫苗），加上政治因素，接種疫苗率都相對比其他先進國家為低。

屌, 反疫苗撚真係害人不淺

Trump 都係anti vaccine, 唔通連登仔又覺得佢on9?

禁止佢哋出街就啱㗎喇

Healthy young child goes to doctor, gets pumped with massive shot of many vaccines, doesn't feel good and changes - AUTISM. Many such cases!

打疫苗會有自閉

你有冇打?
你有冇自閉?

我係佢表哥
佢有自閉

噤你都有打 點解冇❓

唔打會弱智添呀 戇鳩鳩

因為日本好多反疫苗撚

佢自閉唔關疫苗事

我肯定果啲反疫苗撚/素人父母/自然療法果班會話麻疹只係小病，比小朋友鍛練下免疫力，大個仲健康

佢食橙食唔食埋皮？